【 全民抗疫齊計數 】

【 全民抗疫齊計數 】
一條小學雞的數學題，我們誠邀網民協助搵答案。當搵到答案的一刻，大家或會發現思維被開創，了解到事物的本質。
#物資按實際使用情況分配
#唔係數字遊戲
#應用則用